用成皮砌左部機，而家好後悔

平時返工都要對電腦
而家返到屋開腦坐條腰就開始酸
玩唔夠一個鐘隻眼係咁標眼水
都係訓返係床到玩先覺得自己打緊機

有無弱左少少

咩機

用家問題

都係fd幫我執
剩係知張display card 5k

講到你淨係俾完錢人 部機乜spec都唔知咁

差唔多，唔熟
平時打開果d機連埋mon

玩返手遊算

做多D腰部同下身運動

係坐係到打機d精神燒得好快

同意
學生時期可以放假打足全日
而家係打兩個鐘就攰

轉玩單機game啦
就算online都少d掂電競類

後咩悔 而家得pc有得正常玩cyberpunk喎

你要睇睇你條腰 唔係再咁落去你唔只後悔買左部電腦

返工都係坐係到
但返工無事
一開電腦就腰痛眼痛

你係唔係個MON調太光???